有冇毒撚喺屋企，又有打lol?

一齊？

溫書啦垃圾。

working

Ok